我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒！

咁撚好笑既片, 我居然第一次睇, 笑死我

仲有呢個都係

ching衰強姦？

衰雞姦, 坐左8碌

唔止8碌喎

下次記得考咗做警察先去強姦
坐少幾年

應該簽守行為就得, 好小事, 但我只係蟻民咋